超人特攻隊是咪抄神奇四盒

Mr. Incredible - the thing
Elastic girl - Mr. Fantastic
Dash - Human Torch
Violet - Jessica Alba

第一集上果陣你應該仲係精子

dash係human torch? 係都jack jack啦下嘛

有啲囉，彈弓女俠似神奇先生，超能先生似石頭人，小麗似隱形女，積仔似係霹靂火+末日博士，冰條俠似銀魔，不過算啦，其實啲超能力嚟嚟去去都係咁上吓

The Incredibles >>>>>> fantastic four

有d似

Fantastic 4仲係漫畫個陣你都應該係

海賊王是咪抄神奇4盒
艾斯等於火人
鑽石人等於石人
路飛等於神奇先生
隱形人等於隱形女

明哥手下咪有個石人